【戰後檢討】我宣布反送中民間記者會

我有個好痴線嘅諗法，
有D 長，但唔好走著，
因為除左佔領機場渣政府春袋以外，
成場運動和理非 / 勇武缺一不可，
而黎個方法係可以改變和理非勇武分化局面，
對勇武黎講係尤其重要！！

風險雖大，但只要做到第一次，大家壯到膽，就可以破解淋病
每日跨部門記招/ 黑狗記招政府 既洗腦分化陰招，
挽留和理非甚至提升我地既民意支持。

原理係：

1）當港共約時間安排記招，
2）馬上吹雞搵d 講野OK/議論能力比較強既手足外（最少10個以上，和理非勇武需合作無間）
+/- 一兩個立法會議員/組織代表去記招出面睇live（如果可以），
3）完左後挽留班記者朋友，善用時機，馬上開民間記招。

禁既話，
最重要既效果係
- 政府無辦法控制資訊唱衰我地，一面倒講我地做到有幾衰（除某紅媒），從而抗分化、抗洗腦。
- 文宣不是和理非既專利，近日發生左好多事，我明白各手足都好嬲，但勇武既行為係紅媒/藍絲渲染之下開始被部分和理非/淺黃（部分為三毛所扮演）割蓆，黎個係鐵一般既事實。催淚彈入民居，係可以令部分街坊勇武，但不停破壞狗屋/BBQ 係會令和理非/淺黃 對勇武卻步。民間記招，勇武係可以向市民講清楚自己既底線，同時可以進行公民再教育/ 輸出革命。所以民間記者會，勇武既參與係為整場運動落定心丸！！勇武一定要黎！！！！（完記招後既行動我無建議）
- 請善用記招既號召力。當你係地鐵站禁辛苦先airdrop 到一張圖出去，或者留係同溫層分享資訊，或者你同旁邊食飯嘅藍絲阿伯理論。只要黎個民間記招講一兩三句，聽到既人講緊既係幾百萬人，係包埋 鍾意聽收音機成日屌7你既司機，同鍾意睇cctvb既廢老藍絲啊！！民間記招可以宣傳將來行動/方向，又唔洗被瘋狂藍絲費老搞到爆血管，仲可以黎支持君亞bb同各大媒體記者手足，性價比同佔領機場睇齊。
- 我地都可以做好形象大使，（例如：手足來自各行各業，上黎講會令運動增加民意授權 / 我地身無屎，唔會似班狗官調頭走避問題，禮貌加分）

有人擔心時間準備不足，講完一定有好多位被人，
開記招講錯野分分鐘仲大獲，不如另約時間在開記招。

但我強調點解一定要馬上開民間記招，有以下兩個優點，
第一，唔洗另約傳媒同地點。
第二（好重要），媒體播新聞次序係跟單新聞既重要性/時間性，
港共記招後民間記招，新聞次序就好大機會港共記招接住落民間記招，
個效果就好似係辯論比賽，你屌我馬上博，
禁就唔會令對家偷換概念，合理化我地做既所有野。
再者，佢依家五大訴求一個都無應承，你淨係Jer住佢黎個point，
elab下再講行動點動搖到政府，其實真係唔洗好勁議論能力都講到

淋病話會每日搵隻狗同大家，又開跨部門記者會，想同大家探討開民間記者會既難易：
針對黑狗記招既民間記者會：較易
點解？因為班毅進狗已經詞窮，一味話我地暴力份子 ，
所以我地只要輸出同大眾講黑警先係真正既暴力份子，
強調佢地清場/濫暴黑材料就得，黎三日大把料，夠講2個鐘，
加上大家發夢都對警隊認知/通例認識增加唔小， 連 prepare 都唔洗，

跨部門記招：較難
- 手足未必明白各部門運作，回應上黎會困難
- 解決方法：
1）開記者會就要答曬佢最maincore既野，講行動既原則，避輕就重
2）問TG 開民間記者會既TG gp

——————————————————————————————————————————
講著緊多先，我已經兩日無訓，但堅持打埋落去，
第一係因為我覺得work，
同時，我唔想個400個義士做condom，
要對得起佢地，
就係唔好令整個革命付之流水。

大家比下意見啦，我訓啦

不分化，不割蓆

光復香港 時代革命

林病月娥 屌你老母

推

打左半晚

各位記唔記得大家出嚟係為咗啲乜
我地咁辛苦 咁頻密咁出嚟
唔係為咗cosplay 著曬full gear 然後坐喺到un un 腳㩒電話
亦都唔係為咗食煙 食彈 唔走 等被人拉
更加唔係為咗要禁止他人發聲 街坊講咗少少嘢唔啱聽就屌人 打人
我地出嚟嘅初心
係為咗對抗哩個腐敗嘅政權
係為咗追求自由民主
仲有為咗彰顯公義
我發現 有啲人好熱心咁出嚟 但就忘記咗出嚟嘅初衷⋯⋯

一 禁止他人影相的人
點解我地一開始唔比人影相
因為驚黑警認得出你係邊個 然後拉你

不過香港係無肖像權嘅 每個人都有影相嘅自由
如果因為人地影相而屌人
咁同吉野家因為一句「撕紙狗」而炒人有咩分別
都係剝奪咗一啲與生俱來嘅自由
如果唔想被人影到 應該要遮好自己啲特徵
然後客氣咁講「記得唔好影人地嘅大頭啊」
而唔係「咪影相啊」

二 打深藍街坊的人
好明顯 深藍街坊 係反對我地集會、遊行嘅
就好似我地反對港共政權一樣
如果我地因為佢地講嘢唔啱聽而打人
咁同黑警向和平集會嘅人放煙又咩分別呢
咪一樣都係打壓緊言論自由
其實佢地話你 你圍住佢唱生日歌 或者話返佢咪夠囉
如果佢地唔係主動出手 做咩要傷害佢地呢

三 阻止手足去制服黑社會的人
我地出嚟 係因為官、警、商、黑勾結啊
黑社會係無性㗎 佢地唔會同你講道理㗎
佢地根本就有曬準備 見人就打
一個唔好彩被佢打到 真係要住成個月醫院
你哩刻放佢走 佢轉頭打第二個㗎啦
你以為你救緊人？其實你係害緊你的手足啊
喺哩個社會 黑警同法律已經制裁唔到佢地
如果義士都唔做嘢
你覺得有咩人先可以令佢地得到應有嘅懲罰呢

四 胡亂起火的人
火之所以危險 唔只係因為佢熱
更加係因為佢好難控制
好似尖沙咀咁 燒燒吓無啦啦有個小爆炸
如果個爆炸係喺路障果到發生 燒到自己人點算
仲要啲火係會驚動到真・消防嚟救熄 增加佢地嘅工作量
所以大家喺點火之前 記得諗吓佢有冇實質作用（你懂的）
如果你做嘅嘢係有意義、有功用 而又唔會傷害到自己人嘅話
相信你做咩都唔會有人阻止

五 極度膽小的前線
如果你咁容易驚 點解唔留喺中線、後線呢
有好多時候 得幾隻速龍埋嚟
又或者根本連條狗毛都無
前排嘅人就好驚咁向後跑
連帶後面啲人都跟住跑
做成不必要嘅混亂 影響軍心
如果你咁易驚 不如試吓其他崗位
可能有更大嘅作為都唔定呢

六 唔識判斷時勢的勇武
出嚟同黑警對峙唔係為咗被人拉啊
而係要比壓力佢地同埋政府啊
如果你被人拉咗 我地又點會比到壓力佢地呢
做得勇武 掟得雞蛋 你就要識判斷時勢
要知道你可以衝到幾前
要知道啲狗幾時會放屁 咬人
如果你判斷錯咗 咁就被人拉㗎啦
成日話be water be water
如果你唔知個風吹邊面 又點樣若水呢

七 作假標題開po嘅人
其實你開po 都係想表達你嘅所思所想姐
為咗令多啲人睇你個po 為咗多啲留言
而作個同你嘅內文不符嘅假標題
其實係表達唔到你真正想講嘅嘢㗎喎
更甚嘅係 當大家都出咗去嘅時候
真係唔會有時間禁入去睇你嘅長篇大論
可能只係會掃吓熱門嘅標題
略略知道各個地方發生咩事 睇吓邊到需要支援
你個假標題係有機會做成混亂㗎 知唔知

有啲方法可能係以前work 而家唔work
但亦都可能調返轉 以前唔work 而家work
唯獨一樣嘢 係一直無變嘅
就係我地出嚟嘅最終目的啊
咁多位手足 試下花少少時間諗清楚
我地做嘅每一樣嘢 係為咗啲乜 好嗎

對準腐敗政權 實現五大訴求
不割𥱊 不篤灰 不分化 不被捕

光復香港 時代革命

題外話：
黑警想盡辦法令記者影唔到相 成件事會對抗爭運動好不利
攝影最基本嘅條件係光
本身街燈啲光已經唔適合影相 熄埋街燈就仲絕
各位手足真係要諗辦法搞搞佢

有人提過，唔想放棄黎個可能性。。。。

pish
幫你share左去其他post

唔該巴打

泛民做野未呀

呢個堅有用
推俾泛民睇

push

講得好岩
要變策略架喇
唔想場運動死